Extraction de données Wikidata vers le logiciel Gramps
arbres généalogiques autour des Mérovingiens
arbres généalogiques autour des Carolingiens 

L'ensemble de ces fichiers sont distribuée sous licence CC Zero

Contact : contact@lamop.fr

Notes: 
14/04/2020 : Mise en ligne des fichiers par Pierre Brochrd (https://orcid.org/0000-0003-1955-556X)